【戀上強姦犯】俄女為「公園色魔」求情減刑︰他迫不得已才犯案

【動畫●戀上強姦犯】俄女為「公園色魔」求情減刑︰他迫不得已才犯案

俄羅斯下諾夫哥羅德一名20歲強姦案受害人 ，不但放低仇恨 、寬恕了施襲者 ，還為他的刑期上訴 ，希望他獲得減刑 。她坦言自己與對方互通書信後 ，慢慢愛上他 。

案發在三年前，女受害人放學走到巴士站途中，被一名男子扯着頭髮，拉到一個公園的草叢中。其後男子粗暴地把她強姦 命有危險，故不敢反抗 。但她不是案中唯一受害人，還有五名女子在同一個公園遭該男子強姦，當中四名女子的年齡都是16至17歲 。

案件在當年頗為轟動，施襲者被稱為「公園色魔」，有婦女團體在公園遊行，呼籲女性夜間不要走到公園。「公園色魔」最後被捕，但由於保密原因，庭上只稱呼他為埃韋尼（Evgeny）。埃韋尼被判強姦罪成，入獄17年。

審訊期間，女受害人每天都到庭，並與犯人欄內的埃韋尼交換書信。法庭職員指，女受害人起初「憤怒地」向埃韋尼遞上字條，埃韋尼之後會作出回覆。想不到女受害人自此與埃韋尼越走越近 ，她向當地一份小報指，她擅於觀察人，至今發現埃韋尼是迫不得已才犯案。「我知道埃韋尼是一個好人，他只是走霉運。」

她說埃韋尼的媽媽當時生病，太太又不忠貞，所以埃韋尼借酒澆愁，「當天他強姦我，他看來心不在焉。他喝醉了，因此他不能控制自己」。埃韋尼事後寫信要求她原諒，兩人慢慢轉為談及關於自身的事情，加深雙方的了解。後來她更對埃韋尼產生情愫 ，但她稱埃韋尼只當她是好朋友。

女受害人如今正為埃韋尼的刑期上訴，希望法官減刑 。

呢d女仔邊到搵

法庭裡面

青山

公園

俄羅斯

擺到明知自己會比人拉 留定後路 做媒強姦 之後再講到好似愛情故事咁 感動個官坐少啲

俄羅斯公園

三年前俄羅斯公園

斯德哥爾摩

大愛左膠

三年前俄羅斯公園草叢中

強姦變另類式友誼波

典型斯德哥爾摩候群症

其實周街都有，只要你超靚仔/鬼佬

我都想講

變成你的形狀了

駛左幾錢